{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 오렌지(Orange) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウト時間は10:00です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号及びデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に過度に騒音を発生させると退室措置が可能になる場合があります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の際にはランドリーをご利用いただけますし、洗剤は無料で提供されます。 また、無料駐車が可能で、1部屋あたり1台のみ駐車できます。 駐車タワーが備わっていて余裕を持って駐車が可能で、客室内では無料Wi-Fiが利用できます。 ただし、客室内にはパソコンがありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、客室料金に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、入室を断られますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合、入室を断られる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のキャンセル時に払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると退室措置が取られる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度に騒音を発生させると退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰があります。"
        },
        {
            "question": "入室時にランドリーを利用できますか？",
            "answer": "はい、入室時にはランドリーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗剤は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、洗剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場には駐車タワーがありますか？",
            "answer": "はい、駐車タワーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはパソコンはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはパソコンはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 557
    }
}